[眼殘台] 返工無野做玩下自己對眼

有無人識睇呢D 3D圖?
識就一齊交流下 唔識就自己學下
圖下面就係答案

水壺

呢個真心唔知係咩 好似蛇 但係又唔似

都係壺

海馬X2

鯊魚

屌 Mobile版好細長

張

一齊玩下啦

海馬x2中間仲有粒海星

係喎

依啲立體圖會玩到眼痛，不了

有海星

點解要負評

我以為佢想摸自己眼球底